再咁歇斯底里咁捉鬼只會令前線手足心灰，對成件事冇幫助

好多人都講過，重點唔係佢咩身分，而家佢做d咩，佢如果掟鳩差佬酒，你理得佢係乜水

如果篤灰就打柒佢，就係咁簡單

差佬卧底掟酒，唔代表掟酒嘅都係差佬，我見到fb有人改撚哂圖話掟酒個條友係差佬

因為有d人本身就接受唔到掟酒呢件事，接受唔到就話所有激烈行動係差佬做，其實都算另類割席

根本冇需要捉鬼，啲鬼見個個和理非自然就會企出來搵啲嘢攪吓，特別係見到隊友佈防之後，咁先有機會拉人！

其實已經無人捉鬼

冇就最好